新城市廣場 TomFord 0812 夜晚

今日去新城市Tomford 打算買野 睇唇膏
一來就有個sales 用普通話問
「你好，要什麼色號呢？」
我即刻話佢：「5該！ 呢度係香港！仲係香港！ 講番廣東話，5好來同我講普通話！」
本身打算投訴 有曬名
但根本投訴無門
希望大家仲記得
sales 都仲記得 香港🇭🇰 5係大陸
要講就講廣東話！